嘩屌 丁可欣／火雞姐 新post 幾百個打手幫

之前得幾十個comment
一野300幾個comment

請打手d 錢夠還番比d受害人有突
mk妹果套mindset 始終狗改不了吃屎

wfc

理性支持丁小姐

啲comment買返嚟㗎屌

唔知醜

入面好多人都屌佢WO 唔係咩

肯自首未呀屌